點解啲3字頭廣告電話要留口訊?

係咪引人聽 見到留咗32秒口訊八掛聽咗留言
得堆摩斯密碼咁嘅訊號

你仆街了
上次有個fd 聽完冇耐病左成個月